話減唔到肥既肥婆入一入黎

肥西 仲有咩好講

完全認同

肥根本唔洗減
明明肥仲靚

人呢

減肥成功！！！！！！！！